我唔係要嬴 我剩係要佢輸！

林病 要塑造成人民搞破壞
我地要令國際知道正苦實施戒嚴

黨鐵已經自動戒嚴
已經一齊落閘準備攬炒

要令到銀行無晒實體美金
到時港幣換唔到美金就成個金融系統一齊攬炒

我唔係要嬴